新口號：港人治港，香港自治

大家都知雙普選係中共眼中係等於港獨，
但香港人嘅潔癖係唔會接受到咁快就嗌香港獨立

唔該大家呢幾日嗌埋呢個口號佢，俾中共知道我地有幾想要自由

港人治港，香港自治

主權在民 香港自治 港人治港

大家請身體力行，啟動黃色經濟體